黃之鋒玩9你地都唔知

好似去左動物園咁

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

困獸鬥

笑左

廣東話都講唔正

ckfukwai
#271786
歡迎加入連登討論區

有啲似15手馬車係地鐵diu G鋒嘅情況

年

咩講唔正呀，直頭講普通話架。

全部係大陸黎架? 大陸請返黎平d?

門口個女記者

笑死我，gphone完全無理過，好似睇馬嬲咁，撚到班廢老

笑撚死我

黑警做咩唔清場架

啲狗俾Gphone 激到傻晒

大紀元

睇見班廢老，相由心生。

大陸請返黎冇所謂呀，連校長同阿B都去先嬲呀！

仆街 其實佢地咁激動做咩

嗌到失哂音

識玩

橫眉冷對千夫指

d人為左幾千蚊甘落力係抹黑方面,
咁你就知hk其實5係好多人會窮到連自尊都冇.
佢地就真係一小撮人...
7月1日記得出黎la, 等依班窮到連自尊都冇ge見識下咩叫群眾壓力

漢奸
你地班含胡人賓周嘅傻閪有資格講？

個肥鳩仲話似動物園 笑撚死

一定係專登企係度 唔企入去企門口

開始有成熟既做法

黃之鋒好野呀，引到佢地又粗口又拍玻璃，俾人影晒

聽日見

邊個睇邊個都未分清
啲廢老係on9過人

未睇片都已經覺得好笑

睇哂 好撚好笑

睇得出佢地真係好撚嬲

我發夢係狗總門口都好撚嬲呀

嗌到走音＄100
同gphone自拍＄200
嗌到中風＄500

外媒一定助攻

廢老冇學歷 係要靠呢種方法賺錢架啦

黃之鋒EQ好高，佩服

好想知班警察係咪真係會覺得開心有班咁既人撐佢地

實係啦 笑唒口咁

強心針黎架

成班廢老柒頭
比人撚緊都唔知

成班傻西

喂呢野真係抵讚
落去泥漿無意義
要佢地柒出國際先重要

佢起同類人
無學歷

智取攻略：面對藍絲，不動手，贏輿論

大紀元先係頭號反共傳媒

佢哋唔係窮
佢哋係貪

撚狗

笑死

成班同鄉會

個女記者笑到

大紀元都笑班人

撚狗咁撚

一開始間條衫個個舉中指好撚on9

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

淨係識講粗口同幾個詞語
字都唔識多隻咁

唔得笑死我

即刻諗起果張中國人猩猩圖
成班猩猩係欄入邊話人歧視佢地
完美展現真人化

gphone 如果有台型d 就好

睇到啲藍絲帶成班義和團咁

都有過以前

點解佢忍到笑

佢地咪又係廢老

最好激撚到班仆街爆氣管

好好笑

專業啲呀嘛臨時演員都係演員

我諗呢個唔關EQ事，明玩9佢地，唔需要EQ，黃之鋒不知幾開心.，你見佢行黎行去特登要俾佢地見到就知！

黃之鋒望住班廢老個笑容真係好撚正

俾我就撩鳩班入衝入嚟

見到好多個警員編號

屌你老味 全部廣東話都未撚識講
成日都好奇支那賤畜叫人外國人唔好理香港事 佢哋轉個頭又做一樣嘅事 個腦係咪縮咗水？

玻璃隔唔隔音

屌 佢又係咁撚樣佢係覺得自己好撚型咋
聽日遊行嗰班入多d錢俾佢啦
佢唔好騎劫朝早已經還神

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

應該比警察睇下支持佢地既人既質素係低成咁樣...

我相信有唔少識分既警察都睇到分到反送中示威者有幾咁和平理性 比呢班人支持你地真係覺得係一種動力？

面容OK啦

開心
佢哋根本係同類

要同呢啲生蕃 生存係同一個社會 真係恥辱嚟

甘你老

16歲仔就出嚟
反國教 佔中 坐監
身經百戰

班弱智做啲野笑到我傻

笑哂口又嗌埋一份喎

5你老

見到笑曬口通常係班中年傷心柴，後生d果班心諗。。

居然有個後生仔

得啲就快入棺材嘅老嘢支持都唔知好嬲定好笑

係呀似動物園呀
不過黃之鋒係遊客嗰邊囉

見到班廢老嬲到爆哂血管咁 幾開心

4:30個記者

好多操國語既同胞

遠途影到d警察係笑緊
最好笑係同一場面d狗一早全裝，睇住成班人圍住玻璃咁激動都無做過野，雙標雙標你克警

你咪係外面吠囉 我企係冷氣房觀察畜牲

笑撚死

g鋒幾識玩
出一出樣就展露哂成堆生番既醜態

比人玩都唔知

譚詠麟嗰班人不嬲唔係好人啦
次次唱維穩歌都有佢哋
所以你唔使嬲，佢哋不嬲都係咁

佢兩件就不嬲，反而梁家輝

原來都有中女撐警

成班係度潑婦罵街

Gphone 撚班廢老好正，正班柒頭上晒腦咁，真係怕佢哋中風

講普通話都有

加錢check point

理撚得佢咩
分分鐘新移民

d廢老真係痴撚線

仲有個話同班畜牲影相講緊自己班廢老

堅似動物園
不過邊邊係遊客
要睇真

學哂林鄭D衰野:
意見接受,態度照舊

警犬13489都笑鳩你哋呀柒頭

可惜條片無中風有D 可惜

除左幾個大陸仔，好似真係冇後生

可能狗乸

呢個女記者幫手影低班on9 同gphone講 ok

樓上有巴打講 佢地同類黎

GPHONE 終於百屌成材
開始有D成熟識玩

小心血壓飆升 爆血管

成班戇鳩淨係識舉中指講粗口
唔知間條衫個男人收咗幾多錢呢好激動

係好多講普通話，國語係台灣既手足先識講，國語係人講架

笑死 成班廢老俾人當狗撚都唔知

有啲仲要講唔正廣東話

間條衫件肥佬似就爆血管

可能係見有人幫佢地出氣先笑

用手打落塊玻璃

真心笑左

校長去有咩出奇佢一向都係撐共

話佢賣國賊果條女好似幾正
有冇起底組手足做野

女記者笑得勁sweet

成班生番

似真 係開心既

廣東話都未識講

Gphone好波！
屌你班廢老因住爆血管呀

2200真係幾重手

建制派的撐警大會黃之鋒當人氣高不斷被「問候」 甚至有人用頭撞玻璃都要跟他親密接觸

大紀元

好撚好笑

可能係家屬，呢個我反而理解，講普通話果D都唔知做乜。

係咪睇緊笑笑小電影

啲狗見到班廢老話支持佢地 就個個笑笑口
佢哋係咪真係覺得好開心 有咁多人撐佢哋

野生動物園
要有塊玻璃隔住費時俾出面D禽獸攻擊

人地老婆嚟架分分鐘

其實班狗仔見到支持佢地嘅人係呢種質素 會唔會覺得要有辱警罪?

gphone仲要揮手
笑死

見到標題差啲想屌你

Gphone入左去坐 開始識玩

成班阿姐阿伯廣東話都未識講

大紀元加分

真心好笑

最頭個呀叔差D仆低，可惜冇仆！

成個埸面好歡樂

same 但見到咁多正皮所以好奇係咩
點知咁撚好笑

新會然買ac用左幾錢

係到撚廢老 好正

11分鍾藍色杉條友係咪李力持條酒樓做假片嗰後生仔

成班快d中風死晒去la

如果GPhone哥識玩、拎個杯面出黎一路食一路保持返個笑容，咁成個畫面就fit晒喇

可能未收到，所以嬲豬

狗婦

呢個都係北姑樣喎

漢屌你老母俾人姦

條友係咁噓噓噓噓 好似趕羊咁警犬化身牧羊犬

睇完即刻笑返

好似撚狗咁 笑咗

之鋒愈嚟愈型

G phone高招 引哂佢地d狗相出黎

話人冇禮貌既人舉曬中指圍G鋒
excuse me?

班狗見有人撐佢地，個個嘴角含春咁款

依樣係所有係度既人都必須學習
對住廢老根本唔應該嬲
嬲係冇作用，只會影響到自己行動

我依家專注做大事
日後我地可以係生活上處處針對廢老

激到班廢老

撚狗中...

用粗口鬧人無家教

成班廢老似等死

g鋒

藍色衫條撚樣做乜鳩

聽到有個鬧人廢青,走狗,仆街仔之後
下一句話g鋒冇家教

我響youtube睇到個標題都差D想屌

漢乜撚野奸，哪來的歸屬感？

啲警察都笑咗

立場新聞
攪多幾次遊行,庫房水浸
每人千五

啲行為十足似屯公呀伯
其實所有廢老都會做依啲柒野

佢地口中嘅外國勢力

> >

黃之峰表示笑撚死人你班生番

笑撚死 又話撐警 啲人完全當啲差佬冇到

有時都幾佩服gphone心理質素咁好咁堅強
俾班垃圾圍屌咁耐都仲係笑笑口

黃之鋒心諗：魯迅mode on，橫眉冷對千夫指 俯首甘為孺子牛

支那旅行團黎？

可以忍住唔笑好勁

個記者專登叫佢行埋去影合照

啱啱放完監出黎 忍耐力max

完全係恥笑樣

女記者 同Gphone 講OK 拍完

我淨係睇已經咁難受 佢比人指住黎屌有咩感受

成班人型狗黎架

你見班智障係度吠都唔會走去同佢地打泥漿摔角啦

叫gphone行近D

敵人既敵人就係朋友
大紀元

Gphone

好可愛個記者

Like

有功課交緊係開心

成班智障

好cute

隔住個mon都feel到啲血壓急血

貼上reddit

支持 Gphone

最好笑，班人講「漢奸」，心諗佢地連漢奸都唔知係咩
不停講粗口鬧人，就知班廢老幾冇水準同白痴
重話支持牙Sir 搞亂社會先係你地班廢物藍絲

邊恥笑邊影
影完仲ok手勢

之鋒好野

點會嬲呀 明知係成班垃圾

漢奸係咪叫緊班有曬外國籍既狗官

43432525 ， 其實咩意思

你睇下大紀元啲頭版

真係撚狗咁撚

你睇g phone 個樣完全係動物園睇野生動物咁

4:38 個記者紅姐好好笑容

On9 廢老係咪想勾結外國勢力
用英文標語

令我諗返起警總個小拳石

棕色衫件廢老笑死我

D 黑警勁撚開心 你睇

著住呢件衫

我地要用愛與和平
。
。
。
。
撚化佢地

諗起早幾年唔知邊單新聞
班廢老又係咁樣走去高院門口屌班鬼佬大狀
班鬼佬完全係恥笑mode

最好搵返616 2百萬人上街,糾察執垃圾清潔街道做對比

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

今日我地見盡政見如何凌駕人性

聽日大家要小心，要守望相助！因為聽日遊行集合地點隔離係班奴才搞嘅回歸慶典活動，唔好比佢地挑釁到！

聽日見😉

笑撚死，個記者姐姐好鬼馬

屌

發大財，今次可以去屯門公園做皇帝

笑死我
之鋒好似去睇動物咁

根本稍微有讀過書既都會當班廢老係小丑咁睇

撚伯去有幾出奇 佢老豆以前係當差 佢自己都係紀律部隊圈子大 撐警有幾出奇

利申 唔質疑佢音樂成就 但好質疑佢嘅人格

香港有咁多呢人真係心寒

覺得黑警都恥笑班廢佬喎

[quote]著住呢件衫

左手只係輔助

身在曹營心在漢

好撚正
不費吹灰之力 可以激到佢地中風/心臟病發 你都咪話唔過癮

啲廢老爆血管未

岩岩睇片以為係花之戀

開頭啲警犬對撐警班友笑住咁叫佢地繼續行
同之前爆唒粗好撚大對比
今日之後班警犬應該好撚high，以為好撚多人撐佢地
聽日加油

原來聽日林鄭會展有活動，唔怪得要早一日收皮

收到朋友既forward
各位，特別交通安排如下：
明天所有要入會展工作的同事及Contractor，需於2:45am 到達廣播道電視大廈集合。
準時3:00am 從廣播道出發。逾時肯定不候。不乘專車者要預咗不能入場。

要做咩自己可以諗下

Gphone真係
脫胎換骨

9成走數

唔洗
個TITLE叫we all support police
入面貼呢張圖已經好有效果

賣國賊

光頭肥佬特別on9

動物園睇動物

Pish

條片開頭班廢老叫囂 隻警犬笑得好開心

着錯衫

應該冇糧出

啲廢老以為自己好撚型

唔知係咪笑佢地演技差

笑到仆街
成班珍禽異獸

睇完今日D火即刻細左
好撚好笑

其實黃之鋒做咩唔係入邊自拍返張

全部高血壓入院

Gphone係入面涼冷氣
班廢老係蒸爐鬧

講普通話

可能係休班犬

北姑黎

今日從影片中見倒佢地 成班老嘢同中坑歇斯底里咁講粗口鬧黃之峰，證明香港真係冇得救，我開始支持激進年青人！

外國勢力

班低學歷廢物真係件件都on9架喎

gphone 都幾忍得笑，比我就笑到訓係地

人工平

好老懢

gphone好嘢 ！

每位二仟二，十六萬人，即係 $352,000,000。記得提醒，撐警反暴力人士，千其唔好俾人抽佣，走數呀！

有乜好嬲
枉為band友

屠獅大會咩

拎埋個杯麵食住睇效果更加好

之鋒完全無動於衷

太忍得笑
即場係度笑 佢地仲嬲

自己收咗錢話人收錢 人唔笑狗都吠

有多人係純正廣東話

如果我有班咁嘅人撐自己，我會覺得好羞恥

發夢有位克警今日結婚！

最好激到佢地爆血管

D 警犬心情幾好

以前番學日日都拎份大紀元

爆血管啦爆血管啦

Push

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

屌你gphone特登去笑鳩佢

真係好L好笑，咁快諗得到，我呢D 40+真係唔夠你地黎，我係最近因為反送中先留意到呢度，今日先註冊到入黎，我知呢個時間註冊係會敏感D，你地未必鍾意我呢D新會員，不過無論如何，加油、努力，為香港人努力，616我有同老婆帶埋仔女出去，我都係二百萬零一既一份子，聽日老婆要返工，我一個人未必可以帶住兩個細路出黎行，但係我絕對支持你地，萬事要少心，安全最重要！

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

出得嚟嗰班真係全部大佬阿毛
廣東話都唔撚識講學人嗌阿sir我撐你
On9到呢

熱門一個講71嘅post都冇

撚狗正
啲幾日啲新聞真係搞到個人勁負面

我信相由心生了 啲人都樣衰啲

大陸

好似睇on9咁睇

漢奸

大紀元其實係咩立場？

加油

好多獅子老虎

卧底，自己兄弟黎

動物園

好好笑 叫係舒緩咗見到班廢老打人嘅畫面

次次一定有呢張圖

好似

堅唔堅啊
有冇片??

要因為佢地而嬲
佢地有排都未夠班

真係好佩服佢

13:29
:我地文明嘅
:屌你啦..八婆

好文明啊屌🤣

如果gphone可以係個個時候同班廢老一齊自拍就十足十去咗動物園咁啦

淺藍見到依班豬隊友唔覺得羞恥架咩

Gphone 好型

1分11個啊叔做乜9

加油
睇返原來你開另一個post比人屌過

有心啦!
大家加油

成件事好有meme potential

班狗笑得好仆街

Gphone eq好高
冷態度處理佢地就岩

支持gphone
笑撚到我仆街

多謝提供笑話

成班廢老港奸咁愛國 留係香港拓柒咩

班死廢老，學好廣東話先落黎做show啦，屌你老母都字都未撚識讀出黎獻世，講蝗語死撚返上去勞改啦！

Silence is sometimes the severest criticism.
有時候，沉默是最嚴厲的批評。
- Charles Buxton

唔緊要既，呢個時間敏感我理解既，期實早幾個星期我都想註冊，不過要註冊入黎都唔係易，好彩我用網上行有netvigator mail，不過好耐冇用，今日先的起心肝搵返個密碼，先註冊到！

聽到成班傻鳩大大聲叫漢奸真係忍唔住笑

明知成班廢老大陸哩收錢搞事
自己問心無愧 請問會有幾難受?

全部老嘢同新移民

我覺得應該笑+揮手，激到佢地紮紮跳

Gphone 好波 引哂佢地啲醜態出黎

狗撐狗大遊行

gphone

個樣咁似屯門唱歌啲大陸雞

賣港柒呀你

成班支那狗
又撚佢地

啲記者都忍唔住笑

呢條仆街女話gphone賣國賊 有冇人識佢

中間藍衫就爆血管 笑撚死

呢班真係愚民黎..
係唔撚係都叫漢奸

漢奸走狗

有大陸閪講普通話

啲警察笑笑口

如果佢地唔小心仆親，或者篤到隻犬就好笑咁激動

我操、你媽屁搞笑

全香港最低質戈班人 一日出曬黎

成班傻閪

推

笑撚死
gphone成熟左

以冷靜應萬diu

Gphone 今次識玩

撚狗咁

點解gphone忍到笑

多謝藍絲助攻！

同樣道理, 呢邊圍警總個時都係差唔多

唔交戲霞姨唔派飯盒架

呢兩個都唔係新聞啦
九叔就新聞姐

衝入去啦暴徒

又話有廢老撞玻璃 唔見嘅

今日見到有後生仔同廢老互屌之後, 有隻狗搭哂廢佬膊頭, 你話佢地開唔開心?

真心唔明,點解呢班人唔入去室內突襲

打份散工姐 蝕比佢咩

點解白衫對佢地咁溫和 如果係我地應該已經有個人牆係到同我地推緊

02:20

叫記者退後個下笑到我

老實講 係度屌屌聲果班係衝動啲，我都覺得做多左
但入面啲狗都沉唔住氣屌番轉頭

某程度上係要生存係佢地權力之下
利申 做過兩間奶共公司

幫緊班仆街示威仲要比人屌

差好遠啊話，
圍狗總既含意同圍個政治人物一樣？？

可能都係黑警

由佢鬧到冇氣就啱

黃之鋒格黎果個係J霸?
有冇150

由警察保安阻止撐警班友，保護返之鋒

動物園睇猩猩

其實佢喺入面聽唔聽到

擔心gphone 身體 承受咁多野其他人嘅負能量

睇吓03:00嗰度，灰色衫係講普通話㗎。

睇住班廢中廢老咁激氣幾好笑

馬騮神功戲

做咩著住件外國勢力衫

做咩要打會員編號？

呢條死警犬勁撚戇鳩 感覺到佢真係開心因為有人支持佢

因為要話俾大家知我新註冊，好可疑

九唔搭八
新註冊又點
舊註冊又點
舊會員高人一等？
又係到搞分化

班老嘢仲可以擺到幾耐

激到廢老爆血管

成班垃圾

我都唔知呀，我今日註冊出第一個post，就有好多人打我個會員編號出黎話唔洗理我，我都係覺得香討果邊藍得太緊要，我先過黎呢邊，你地點睇都唔緊要，冇所謂，講到尾我都係支持你地！

多謝

你地搞到我都唔知你句多謝真定假

大陸仔廣東話都未識講 係到鬧人

please wiki

廢老：on9!!on9!!on9!!

Gphone心諗：而家邊個先係on9

想打佢但係打唔撚到，班廢老應該就激死

勁好笑撚到班警方親友爆晒血管咁

一直舉中指果位間條衫朋友真係好on9

岩時就歸位

舉中指個中坑著住件英國國旗衫

黑警要靠呢班生番撐
有D廉恥都即刻pat炮啦屌你老母

班師奶又唔話楂歐洲車班人係漢奸，去日本既人係走狗？

當日遊行個個屌大公報個螢光幕咪又係咁，只係大家J嘅野唔同，有乜好笑

利申：唔鍾意黃之鋒，贊成撤回返送中條例

比著我地都會係度笑鳩班小丑啦

試下林奠咁樣企 示威者玻璃都打爆
好似班廢老淨係識隔空屌

仆街鬥長命啦
睇下邊個死先
呢班死廢老

近開頭聽到啲人話「抗爭抗爭」，但個「爭」字係「手踭」個「踭」字音

Sorry, 唔小心負評左
個次遊行去到警察總部一樣，個個係下面係咁舉中指同屌人老母，但去到前面正門好多警察係到個時又收曬聲，個刻我都諗緊警察點睇我地

係咁偷笑 佢一定明咩事 係邊個撚緊邊個

成班廢老

之鋒！好波！成班on 9~ 笑𨶙死我！

老老實實公眾場所咁大聲不停講粗口好似係犯法....

《公眾地方內擾亂秩序行為》條例，最高刑罰為罰款五千元及監禁一年。

可唔可以強烈要求克警嚴正執法拉哂班嘈喧巴閉嘅仆街

班人相由身心

真

呀唔好搞我後面都係到

都啱既

佩服 黃之鋒

69 616大遊行會企係度屌個mon咩?
定係會講唔咸唔淡既廣東話?

口音一睇就知 大6........

閱兵議式

其實係

知唔撚知咩叫有可疑？

大師兄已經做到另一個境界

一個黃之鋒，就已經將成個左匪大遊行廢老既低劣質素全部顯示出來，真係好波，早年太衝動，依家玩智慧

新會員就可疑？
同差佬見到人著黑衫就覺得有可疑一鳩樣
原來係五十步笑百步

你係第一個我冇block既新會員

歡迎加入

睇完真係好興幸自己屋企人唔係咁
真係好肉酸
見到自己屋企人係現場真係直接斷絕關係算

仲有人話藍絲好文明唔講粗口
佢地一開口好似放監咁失哂控

EQ真係好高

仲好醒特登企喺玻璃前唔企入啲，真係撚狗咁撚

笑左出來

傻啦 狗不知幾開心

好似睇喪屍片咁 gphone避左係入面睇班喪屍出面鳩叫

女記者好靚女呀

個女記者好正好似講緊ok喇拍哂

唔知有冇睇錯 拎住部iphone打美國黑金

笑死，撚狗咁撚
成班民智未開咁樣

邊個台

成班生蕃

玩埋黑旗添

邊間馬會門口

係咪屌喊gphone有錢收

發覺佢地嬲豬鬧人不外乎舉下中指,手fungfung,手擺係口隔離做大聲公呢D廢餅先做既動作..真係好撚7

警員編號 13489

雖然我理解你地點解會咁對我，但係我響另一個Post入面俾人連老豆老母都講埋，我就覺得唔係好應該，我出呢個post都預要俾人屌，其實真係唔明而家既討論區點解會變成咁uwants又係咁，香討又係咁，點知嚟到呢度都係咁，香討電話既區三大品牌經常互屌，講遊行果邊又藍到仆街，諗住黎到呢邊可以輕鬆D，點知新註冊一開post又要俾人屌，真係冇乜意思！

有冇發現參加啲人全部都係廢老
死唒去算

又話憎，又要影，思覺失調？個個好似見到劉華唔好蝕要影番張

影完之後再係自己FB打丁話黃之鋒龜縮唔出黎嘛

廿蚊位支那狗咁撚落力真係好撚抵
支那雞咁撚平係有原因

拎包花生都好好笑

冇辦法 6/9之後連登多左上萬個新ac 分唔到邊d係搞事

水滴mon可能華為可能小米可能三星A70，

pish

哇屌....女記者甜到呢....

不如share去大家嘅屋企group度，正常人會自然覺得好笑，中間同藍絲會覺得佢哋有問題，可能動搖到佢哋嘅立場 文宣組有冇得諗

真係頂啲廢老唔順

廣東話都未講正就鬧人 笑死
之鋒醒呀 突顯出兩邊人格嘅差距

最後一句真係好有香討feel立場一致冇咩人亂屌你嘅 你要明白呢度廿幾萬會員 當中實有低能仔

全香港最低質素，低文化既人出晒泥

撚狗撚到
唔洗受傷又可以比藍絲盡露醜態

其實塊玻璃咁厚，嗌到走音入面啲人都唔知聽唔聽到

個個幾十歲，成班生番咁！

呢排太多人入黎帶風向
大家都對新會員敏感左唔好意思

見到成班廢老就好撚想笑

好撚型

Gphone

個條白衫 好激動 舉哂中指既後生仔咩人黎

係咩見唔到嘅
你咁好磨擦力

佢地自己最無家教仲好意思話人人

如果當埸有人屌佢屌到中風就好撚笑

無知真係最可怕

世上最大漢奸咪由蘇聯引進既共產黨囉

G鋒

隨便用

on9

D 廢老真係黎黎去去得幾句
430果到屌你老母 屌柒你老母真係笑到碌地

聽日見！Be water my friend

笑撚死有個有鄉音嘅大陸仔鬧之峰鬧到自己喺度咳

最正係班記者喺度笑

屌，好撚正
好似係動物園到睇緊咁

戇鳩 你望下條友開另外個個post講咩

好好笑
成班叫嚟叫去都喺個幾句粗口
喺咁屌但又唔知屌麥咁
GPhone心諗成班廢老up 麥9

成班賣港賊叫人漢奸

班廢老知唔知咩叫漢奸，走狗

其實點解之鋒入得去既？

4：27
個女記者面上嘅笑容完全係食花生樣

應該再串d
拎張椅去坐係度呀嘛

屌
雞頭Bob都去撐警？(圖左下)

校佢老母

其實應該真係帶班廢老廢中去衝D無乜自己友既地方 成班人無腦又暴力 應該好易就煽動到 而且班警犬對住呢班友唔到最後最嚴重先會郁手 然後咁就大把花生食

其實班廢老咁落力做咩
比佢過多兩三年咪又唔係到

睇晒成段片
係得呢條女係後生d
點解會群埋d廢老度

廣東話無鄉音
係本地狗乸機會大

8/10

如果佢係後面搬張櫈坐低
再左手拎住芭蕉扇吹冷氣，右手拎嘢飲消暑
咁就真係 10/10 高級撚狗啦

對住班傻閪都忍到笑

有個師奶話唔識講粗口 唔知佢聽到咁多人講有無打冷震呢

企喺睇咗10分鐘

同問，正常年輕人都知發生咩事

耐冇屌閪燥到上腦其實幾撚可憐的一群性壓抑今晚返去興𡚒到一睡不醒！

啲樣全部新移民

呢班垃圾入面唔知有冇1%嘅人有私樓呢

黃之鋒 7年前面對 梁振英 都冇怯場
就恁呢班魚毛

呢班人就係希望設立辱狗罪嗰班？

點解咁好笑

Gphone撚狗

當年689都仲有落黎扮下野

777就龜縮到見到見佢唔到

隔住圍欄睇動物就多
企喺動物既角度睇 今次都算第一次

廣東話都未講得清學人屌鬼

表情好正

唔知點解完全笑唔出
好撚可悲

死諫 ‧ 不需要 ‧ 不值得 ‧ 不應該

I Can't Carry it for You...but I Can Carry You!

點解舉中指都要搵另外隻手托住
係咪冇力勃唔起呀
去少d屯門公園啦

呢班人 過多廿年仲係度先講啦

警察D老婆親人囉

黃仔好波

其實點解gphone 會係入面

Gphone：認真你便輸了

我果時真係估唔到 呢個世界有人仆街得過梁振英 就係777

咁多中國撚嘅，啲北京腔，係咪唔夠香港人，要請啲新移民

唔係點解要搵個女人做特首 .. 你估真係女男平等.
女人可以唔要面, 唔怕眾人指罵同比男人更殘暴.

唔好傻啦
識得有人住緊獨立屋都有去

佢哋成日俾錢請班智障去遊行係咁上下

係
真心去的人先恐佈

其實真係好多真心架

呢班人真係冇得救

可唔可以攞個banner出黎寫住漢奸都用IPhone比班人睇

洩咗道氣

講唔撚正廣東話

今日再睇條片都係覺得好撚好笑

佢地同一個水平架
真係自己友黎架
點會唔開心

一個鏡頭贏哂號稱16萬人

sorry 按錯負評

成堆鄉下話點信你地唔係收錢搞事啊

唔關EQ事
真心 入嚟打我吖笨7咁嘅面口

有咩咁好笑
我地係警總出面屌老母，班狗咪係上面天橋笑鳩我地，有分別咩

屌 笑左出聲

真係好搞笑